2015年8月25日，一個新的我，身份證上⋯⋯

ManUnited Dick

魔性澎湃！改得好過癮呀！

羅曼的

咪推

為理想而戰